被CSL sales呃左，應該報海關定投訴？

原本講過澳門有一卡兩號，
但申請左之後，過到黎澳門人地打唔到比我
想cut單但因為本身係上台plan，部機賣左
依家應該點搞好
兩年約

貴台一卡兩號如果香港飛線落csl度，
咁澳門打去3澳門又可否飛黎csl?

Push